失戀 有冇人可以金鐘m 記陪我傾心事

我一直覺得條港女有異心，尋日同條囡嘈完，明明佢郁手先，我還手佢大大力打鳩我。好啦，今日條女叫埋個契家佬嚟講數，抱到條女實一實，覺得我會打撚柒佢。真，我真係講過要打撚柒佢。屌你明明條柒婆勾佬想fake曬我d錢同你一齊，我真係想打柒個柒婆同個契家佬，但個契家佬好似好好打，個柒婆咀硬又閪硬，屌佢唔入，有冇朋友出嚟同我傾心事，點教訓個契家佬同柒婆，人在金鐘m 記無奈中

推

有冇人可以理下我呢個毒撚

開導下我啦，你都有失戀嘅時候

金鐘m記毒撚冇人理

今晚一齊野餐心情可能會好啲呢

我可以點做，你又會點做，分享下

邊度野，上次金鐘m 記多人去我先約呢度

愛心打破0回覆
聽日返送中

咁又真係好無助既 我條柒閪婆都係咁

仲諗住都好似有個公園，食完嘢人多可以有人同我吹吹風

你會唔會出嚟陪下我

勇武抗爭：打佢一身然後去坐監
越王勾踐式：戴住綠帽先，周圍同人講好中意戴綠帽，然後等機會報仇

睇下一陣有冇雨

我一個人點打佢一身，八到條仔原來好搭馬

條女點解可以變心嫁

我識個姦夫，係黑社會嚟，要槍有槍，要炮有炮

本身就係淫婦

零三年病到七彩我陪佢，佢發花癲我都忍佢。好啦，條柒婆覺得我好蝦啦，開始串過臭閪，仲敢勾佬

我仲以為連登仔會好似上次金鐘m記咁熱心，molamola

樓主 堅持住 聽朝一大班人同你野餐傾心事

我同你三唔識七，你點知我需要咩

幫到人幫到自己，一班圍下爐取暖，先知道彼此點關愛

我知連登仔個個好打，但我都需要囡可以分下d愛俾我，等我知道有幾多人間温暖

我都係出去吹吹風